元朗黑社會呢？

匿埋晒互相打飛機？

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

殲滅鄉黑比殲滅黑警容易得多，仲可以贏得民心